# Um Protocolo para Validação Estatística de Classificadores no Âmbito da Aprendizagem de Máquina
Artigo desenvolvido para disciplica de Trabalho de Conclusão de Curso na UNICAP.

[PDF do artigo](https://drive.google.com/open?id=1VhvqawUfQQtIrQrWi2RylBxAtI-R5j37)